有冇人唔想武漢肺炎完

返兩日放三日糧照出，日日係屋企訓飽就食、打機。仲有大陸d廠唔開冇污染所以四月都咁涼真係好舒服，空氣都清新左

武肺根本係地球既免疫系統

你擺明係公務員啦